有新攻擊係唔使用javascript都track到你

Researchers have discovered a new side-channel that they say can be reliably exploited to leak information from web browsers that could then be leveraged to track users even when JavaScript is completely disabled.

In avoiding JavaScript, the side-channel attacks are also architecturally agnostic, resulting in microarchitectural website fingerprinting attacks that work across hardware platforms, including Intel Core, AMD Ryzen, Samsung Exynos 2100, and Apple M1 CPUs — making it the first known side-channel attack on the iPhone maker's new ARM-based chipsets.

m1都出事

想睇下tor browser點擋

龙芯中央处理器yes!

負皮ed

點樣避免

研究緊

做得好！
不過下次見到我留嘅記得要畀正皮

見到你po既話，我第一個負皮

照畀負皮

佢後面講到好似一般用家冇解決方法，要由底層做嘢

開virtualbox上網應該冇事？

冇野，7左

用dns track好似wow左好耐....

cloudflare直頭有個demo教你track dns

點至肯畀正皮

畀啲高汁評論就正皮

全連登最高汁嘅留名

人地有graphic 你仲係text
可惜連登無得比兩個負皮